有冇人想夾份買backuptrans android WhatsApp to iphone for Mac?

有意pm tg: keroororo

自pish

你要係an 轉 whatspp 去 ios?
點解唔用茄子，要搞到咁煩＝＝？

Pishh

得咩

Pish-1

有冇人知買3個users果個版本係可以用唔同電腦入同一個code去買定係只可以係一部電腦到做哂3部機轉WhatsApp data?

有冇人知 唔同macbook既話用唔用到